### return main page
not be soon ...

### Topic. forEach loop :
Циклы forEach в JavaScript наиболее полезны , когда вам нужно что-то сделать с каждым элементом массива в JavaScript , а не только с несколькими

### JavaScript Questions :
* prototype inheritance
* SVOD
* SDLC (software development life cycle) 
* 

### Extern links :
* link 1
* link 2